波台259排行榜(截至3月13號)

波台top5 259
1.小龍女禮志
2.最強翼街摸西先
3.A_米力克
4.返六日唔撚2
5.佩雷斯主義

波台top 5義氣仔女
1.E拉美拿
2.PaulPogba
3.2和b
4.港毒之父
5.港毒之父老友

主義

top5 259無樓主 可以上一頁唔洗睇

貓貓出名有義氣

樓主前幾日吹雞救手足加左好多分

諗過加埋你條撚樣

講得好

2氣仔女冇我？

樓主25 榜6 隊

樓主反利

仔女泛指00後 你師奶

佢講小龍女
唔係我

義氣嚟講樓主邊止第五

有冇例子

秒左定囝條傻柒

點睇

屌你！定囝我老死

你咁都唔25
有dd失望

返六日唔撚2(P)先岩

屌你老母